追擊東方日報廣告根本應該喺連登開而唔係fb

fb開搞到無心機追擊東方都係連登開番比較好

繼續呀

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report